而家邊個最小氣

賤種蝗

牠手

利狗

呢排嘅小氣名單：
曼
利
阿
熱
反獌
反蝗
反巴
祖
皇
巴
E. Lamela

Xavi_Alonso

調轉

唔明

你係好小氣既人

車迷都冇

佢地連小氣嘅本身都無

呢條廢物回哂塘
除左小氣咩都無
垃垃嚟

推

你自認架

王生都冇

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

我

ok

再加
王騎
xavi Alonso

...

傾

仲有雲92